Ocamp嘅真正目的其實係搵人上莊

Fm唔好以為人哋咁好客
好多都懷有目的

今年出D-Game題目出條CS題目睇下有冇FM識打Code

廢話,唔係點搵下莊
但食女都係原因既

Hall 嘅ocamp有兩種
一種係好到令你愛hall想上莊
一種係衰到令你想上莊改撚曬佢

搞既就係 幫手既就緊係

Joba joma helpers

真心想問
支莊無下莊對現莊有咩損失？

柒
不過都冇乜嘢

要act多年你制唔制？
其實個個都係想搵替身甩難

做多年

ocamp既真正目的係搵人上床

唔可以殺莊架？
咁成件事都幾on9

呢個真

女友會去

點解全部綠色既

請用戶發表留言前請先選取正確字體顔色

1. 搵人上莊
2. cap水
3. 呃蝦條

樓主咪一碌鳩打一船人
上莊撚表示function (ocamp)目的係唔好柒 做到最好
咩都做得好就自然有人接莊架啦

係都要用有色眼鏡睇人做既野為咩？

咁個最終目標咪都係R 人上莊

你未見過啲ocamp人點樣第一日已經mark人lur人上莊

真呀 當年做組爸 食左個組女
講大話爛賓周

冧莊後即係無人搞ocamp
無ocamp就無新會然
無新會然就無人上莊
成為一個惡性循環

唔好講咁白啦

ocamp係搞比搞手/組爸媽/spy 玩

駁唔到 不過係識到人嘅

但cap水就真係未必 dum落咸水海

理大舊宿舍迎新營現正招新! 入大學必玩成德HALL O!
費用: $800 , HALL BOOTH 早鳥價 $200
Dress Code: 雞尖頭 / 戴帽
全新最爆最新 O camp Game之條JER好L長!!!
無底線 ! 突破男女界限! 狂歡 3 日 2夜

agger! 特別係第3個point 利申:住左係 Lizhi Hall 一年既迷途小書童

下圖右邊幾正

同意，由一開始報名就mark實邊個有潛質一組，然後gp 埋佢地一組去玩ocamp

利申：潛質組，結果成組12人得2條友上莊，其他人唔係覺得上莊on9,就係本身出面有路數返工搵食

駁唔到

查實係上莊幫現莊搵下莊

衰就唔再玩啦
仲痴埋去晒時間?

何止第一日
reg day已經分左你係放棄組/上莊組/獸父組

Cap水就未必 ocamp條數多數蝕

Membership fee先係收入來源

D衫你以為50蚊件 其實30蚊ko

唔係buddy都唔應該貴過40

睇你係咩莊
r funding r sponsor 再搞mega sale
好難蝕

咪撚一碌鳩打一船戈

咁多年ocamp咩post都做過
無見過揾下莊，無玩過鹹濕game，無見過食組女
最極限已經係玩迫巴士

一年ocamp唔知又有幾多人戴帽呢

我以前毛毛蟲都要分男女玩
邊到咁多鹹濕game

上面個ocamp 8舊水

莊

床

叫人唔好一碌鳩
係既...不過50個都唔知有冇2個清泉

右下ig?

上莊前都對你客客氣氣，一上左就當你狗咁屌
利申: 老鬼
連我都睇唔過眼我屆個P西到仆街既態度，大家只不過係差一兩年既大學同學，你又冇出糧俾人，憑咩敦起個款屌人？

又係勵狗打手

lei d 咁 ge 相上 IG FB 禁個制就搵到喇

講左出黎無人玩ocamp點算呀

可以奶腳

夾你上莊有錢收？
利申未讀過大學

當年食左個組媽

睇文化嘅姐

Con day 唔chur 唔屌 唔過夜 唔使企全日，大家笑住con，最緊要比佢地知要做咩邊度可以考慮周詳d，拎d 經驗分享下

最緊要教 莊務柒d 唔緊要，教乜鳩呀，柒先過d 細一兩年嘅fm就扮大佬，不如教佢地搞好莊員關係最緊要 開開心心玩仲好

mark人上莊有咩問題
ocamp係支莊對住fm嘅第一個function 好玩會印象好
有潛質玩得梗係mark左先 之後啲function再熟絡
咁fm都有自由揀上唔上嘅 唔上都逼唔到佢架

你究竟食過幾多條囡

好多人即刻撲出來 係咪好驚搵唔到下莊

樓主係咪係美帝國Chicago既Cicero住？

睇你咩莊啦屌
大莊洗撚揾咩

1 Ocamp搵下莊就水魚
2 上左莊發現 o shit 中伏
3 搞Ocamp搵下莊就水魚
4 重覆...

好似水鬼搵替身

On9先上莊

瘋狂dem beat 好撚熱血

其實上莊嘅人講到咁鐘意上莊
咁點解咁急住要搵下莊
自己冧莊咪得囉
又唔洗怕比fm破壞你地嘅風氣

由你 reg day 起、入 hall 、各種活動都係睇你個樣、 yo 唔 yo 得